Now or Never！ 唔好再罷工罷學罷市啦

你諗下星期六日果啲嘉年華 林太幾時會馬上沖出黎

香港人好鬼善忘嫁

今日車死人 聽日再返工

IG講好嬲 聽日奶老闆

1

2

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！